從來無見過citibank 咁多人

個個都排隊開戶
不乏中年疑似藍屍
口裹說不 一講到錢 身體就很誠實

citibank將成為反送中運動最大贏家

啲大陸人都攞住美金落嚟開

開戶排到出門口呀陰公

好撚多大陸人
直入citigold

Citi Priority 揮手區

口裏說愛國 實際就。。。

想問有d 咩美國銀行揀
就係得citi?

外資嘅我諗渣兜都算嘅
星展就坡佬囉

citi bank開戶要帶咩

支那撚屌就返大灣區啦，落黎香港開戶口把撚咩

屌佢老母
啲人民幣好似陰撕紙咁亂印
唔明仲有乜價值
仆佢個街

Standard chartered 係咩資銀行？

身份證
住址證明
仲排緊隊呀屌丫

係因為支共有一定影響力

元朗分行都好多人

好似英資定唔知咖哩佬

支爆呀幾時

head quarter係london 佢叫自己british multinational bank 但以前聽人講係印度人開？

咁以為印度都係英屬嘅

*以前

wells fargo

英資

好彩早一步開好account,轉埋按過去

hsbc scb都係英資，但主要生意都係hk, citi就美資但重心係外國吧

買佢股票算啦，香港人點開...

頂
家下好似輪大米咁
仲要我係預約咗

Hsbc已經落入支國平安手中...唔好當英資喇

香港好似無零售銀行業務

荃灣分行都係咁

好似無咗最低存款
但係要開有門檻囉

早兩個月開左priority

早你三個月

全港都係 痴撚線

我都排緊
預約左都要攞飛等
唔預約直頭無得開，要再約時間

但Citi都唔係離岸？
窮撚

觀塘分行都好多人
接近20人等緊開戶

HK citi唔係
不過係美資咁解

唔係嫁
純粹轉走港資/中資啲錢

係咪開Priority先有執用？

唔好咁快入返錢入去啊

我仲未開阿屌

個個都咁快手

姐係擺入去開咗先，拎返出嚟都唔會降返落去？

推
［重要］大家 請睇大局睇時機
勇武左兩個月 都係想有美國介入
唔通真係自己香港 自己救咩
依家中美終於要傾香港
依一刻 示威者做錯野例如殺狗傷狗
比中共有子彈翻盤
相反 示威者捉到鬼 比外媒影
咁就唔同講法

8.17 8.18 幾乎肯定一定有鬼出現
人數仲要好多
大家一定要防止阻止故意既衝擊
我勇武 所以我理性
等第一次中美談及左香港先
再決定下一步點做

可以直接干預運作 cls

citi好似新出左手機開戶?

唔明求教
我將HSB/HSBC/支行d錢轉去Citi
個貨幣流通丶銀行存款系統有乜改變

同埋Citi有乜門檻

由千雪bb 做代言人已經開左戶

網上開好似有錢回

聽老母講d師奶都轉走d錢唔用支銀
有獅子渣打

唔怪得啲美國銀行股升到吧吧聲

想問下 係咪有最普通banking account 開
佢個official website 得gold 同 priority
定要落分行先有

約閒日算

有無最低存款？

我一早cut了citi

其實小弟開戶純粹貪佢買股票免佣免存倉
唔想再用褲掏牛牛
離岸戶口係香港唔係咁易開嫁
淨係知飛去澳洲果啲可以開度

有
不過你平日去開啦

開priority無門檻
不過開完唔夠最低存款有機會downgrade

why? service差?

渣兜先有

cancelled.

以前開戶嘅原因係啲囡囡好靚

Push

下
開一個成一個鐘

留意禁開戶果陣個左下角

網上入完資料預約左都咁耐嫁？
早餐都未食

以為個個狗衝hsbc 屌
星期一想開啊

用對腳投美國票

銀行門市不嬲都係中老年人最多嫁WO

花旗銀行
聽個名都知安全

其實有咩用?

有咩要求？

等埋我呀

觀塘分行揮手區

citi gold一樣要預約

我卜左十一點
十點半去到
企到喱家

太古都好多人

岩岩輕鬆開完，轉撚埋中銀d錢過去

話時話 除左citi 仲有咩選擇

剛剛同我講citibanking要reschedule
我即刻話改開priority

我都係十點半等到宜家

要幾多萬資產？

開fitsttrade離岸戶口買美股都係一個好選擇
又安全(500kusd保障)
又係離岸
而且交易免佣

南非加印度

職員話最主要係811爆眼，轉花旗係買外資個信心，可能唔會亂借錢比大陸公司
離岸係有d 煩同大額少少，填就填留學/移民，但依加就冇check 得咁緊，
你有資產，話預備去working holiday都有機會可以申請到
因為真係好撚多人開

點解d藍絲身體咁誠實？

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

依家香港

得美資銀行 可以同支那say no

笑撚死 走去埋外國勢力堆 說好的愛國愛港呢
開完戶口就唔好再講愛國既說話喇
一陣俾人制裁 血本無歸呀

沙田都好撚多人

岩岩提款活動由匯豐攞左錢

1，2個月後先放入銀行

最經濟又實惠的方法，而且無最低資金，又唔會收取閒置費 而且美股唔止得美股買。

係入面大大聲屌柒中共，大巴大巴屌落班藍絲到，肯定唔敢出聲

yes
hsbc果啲唔知借咗幾多錢俾支那公司

屌巴打
勿相認

唔好就咁轉
如果唔係太多直接㩒出黎再入落新戶口

未㩒美金既而家去㩒！唔想輸既聽日去維園！

新戶有特優，20萬+5萬(出糧戶口，每月轉入一次可提走) / 直接50萬
如果唔係就開最普通個隻，以前係大專花旗信月卡D 二拉架檔會幫你開埋。

黎緊既學生朋友可以留意

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

出糧戶口轉5萬要keep幾耐？

唔識唔好亂講

以前都覺得藍
例如出聲反估中

但

3個高級官員被炒
+平保控股越來越多

已經反映左匯豐唔安全

上商 富邦 台資

直接50萬有無得玩埋SI?

818

開渣打係咪一樣效果？

應該係話高層決策已被控制

一陣韓國瑜做總統

如果開户入錢 大家㩒錢變咗冇用
中銀缺錢 問同業借 Citi成最大贏家

priority 張卡

最大單一股東啫

感謝巴打分享

其實開完擺錢入去咪又係衝突返個禁錢活動

想問下開Citibank 戶口有咩要求？有無最低存款？

我覺得應該起碼將舉錢攞出來1-2個月

雖然長遠都應該將搬入citi
等美資銀行

我用開HSB都有D想轉，HSBC不了
不過HSB分行少人，唔拾得走晒
一早有CITI AC，而家兩邊落注

理撚得佢
唔係中資我就用

台灣始終民主社會
佢賣台既話都要下台

窮學生係咪唔會係citi開到户。。 想開黎儲下錢

其實應該係大陸用經濟手段影響多過係從管理層面影響

CITI有普通戶口，無存款要求
你行過少人入去搞就得

想問下citi係唔係有一張係debit卡同銀行卡一齊既戶口？
同埋有冇d冇門檻既綜合戶口？

最少擺幾多錢

佢係一個常設指示 / 自動轉帳，可以1號轉入2號轉出
即係你total 資產最少有25萬變磚，20萬磚(要少keep半年) + 5萬 (出糧長期轉出轉入)
如果你之後達唔到20+5 要求就有可能downgrade

ps 個人估計 : 出糧果個位係唔想d 人一次過取消晒中資d 戶口，銀行之前夾左計，避免搶走晒d 人

岩岩開左

窮L 表示冇呢個機會問

恒生係咪都留唔過

應該禁止佢哋開戶啦，咁愛國愛港，用乜撚外資

D錢係晒渣打， 要唔要轉去Citibank

d staff好似幾得

citi 8月1號開始取消咗priority 嘅最低存款要求，而家一開就係priority

一日件事未完都唔會放番入銀行

Citibank 開戶要幾錢

係唔夠錢都唔收charge 但都有要求

只係因為平時冇中資/港資咁多野做，冇咁頹姐
中銀個d 真係由開門做到關門

Citibank D 網上理財做得好少少

Citi可以開離岸?

用緊渣兜，問咗，冇。匯豐入場價要一球

之後唔夠數應該會降級？

要citiGold 1.5m HKD 先有得傾
或者你飛去US開

有啊

無錢邊個同你愛，佢地最誠實

Min10k

開住個Citi Priority然後電匯去海外證券行啦, 慳番啲手續費又離岸

但我讀u開信用卡嗰d冇幫到我開 咁佢開嗰陣有冇開戶要求？想開多個ac

美股有邊隻係"保本基金"?

渣打未又係港資

開priority要200k
成功開戶之後可唔可以拎返出嚟?

買晒美股囉

citigold private client

你又識啲咩

開緊戶口，保安話一個鐘開一個戶口

邊個唔識？你唔識呀？

中國平安（02318）（後稱平保）去年十二月才披露已持有匯豐控股（00005）至逾百分之五股權的需予披露水平，至日前再申報持股已突破百分之七，成為匯豐最大單一股東

整返張文宣話開citi保平安啦

我個friend 做citi話宜家日日唔洗call客都做到冇時間食飯

而家citi priority已經無左最低存款額但條款講左有權downgrade去普通banking
開戶口問清楚個staff

好在2個月前開左

屌我都排緊
Ching排左幾耐

貨幣市場基金

約左月尾開

旺角間citibank話開到9點

大聲d問佢地愛國點解唔用中銀用citi
或者比支美國國旗佢地拎住
睇下佢地有咩反應

so? 平保o係大貓董事局有冇票?

要book? D咩25萬50萬要開定支票?

想當年大學開學D檔開戶口之後就無轉過

上年尾開priority
最近見avios返

有無link 搵極都係得priority同gold

冇？so?就唔係落入？要買曬100%先算？

各位開戶口一個人要差唔多一粒鍾架

户口定期利息 迎新可以問問

所以我買實金算

用你邏輯，咁支那股民買一股美國公司股票間公司算唔算美資? 唔好小學雞

可以考慮申請信用卡 利申：非staff

買到成為最大單一股東咪算囉，點呀？

搞清楚董事局仲有咩party先好鳩up啦

想問 我用hsbc戶口買股票

點轉citi? 賣晒佢？

我都係學生時代開citibank 戶口
到而家出黎做野啦

你係咪唔知最大單一股東係咩？

唔知呀，想跟你學野

同感

我一早有

佢幫我升級左

本身有信用卡 淨係俾身分證搞掂

hsbc日日有人嘈，煩撚死

好彩上星期開左

搶生意

priority 係要keep住有200k定500k?定係開時有就得？

最低存款額係幾多

推

講到錢 d 藍屍緊張過你啦...
無錢鬼同你出去撐警咩

學立場姐姐講，畢業左好多年啦
個時係連埋個1萬最底存款唔夠就收60/月，都係學生證 + 住址證明，冇係身既話，即場印成績單 / 寄信去你企，第日交返。非常好服務。
但上面有師兄話暫時取消左最底存款收費，你可以再問問。閒日冇咁多人，開戶服務有D 分行加開到7點

係, master debit card, 超方便, 銀聯可以bye bye
仲有消費1% 回贈
張卡普通戶口都apply 得, 完全無門檻

Detail?

Ocbcwh? 功能係廢 但星展

最低果隻叫 citibanking
冇最低結餘要求

仆街，我為左走中銀
開左個hsbc，開左無耐就炒車

十年前 中學生個陣已經用緊Citi

即係分左兩張卡？我開個普通戶口，再開debit card？

班仆街唔係好愛国㗎咩

同問

射倉

我想轉哂d 港股過去,計唔計20萬磚個要求?

渣打信唔信得過

50 萬
20 萬要加埋出糧
開後唔 keep 有機會 downgrade

0

屌，咁我都係啊屌，轉左出糧户口
依家hsbc又咁，仲用邊間好

no la, 一張 master debit 就o.k
佢係link 落你銀行戶口, 消費直接扣戶口錢
可以用埋黎做atm 提款卡, 佢有埋銀通

走資，這是不對的， 要支持中國，買股

辛苦哂citi d姐姐
咁忙..走黎走去 對黑絲一定好香

衰在小分行，下下都要大馬路

留名

一早過曬落SC

屌 SC今日等最少兩個鐘班藍絲無啲骨氣 屌

唔係新加坡淡馬錫？

睇旗仔

西汁仲香，citigold可能....

口講愛國

星展會用到你一肚氣
呢幾年屋企人血都嘔咗幾桶........

痴線 好想去citi聞下

debit 卡直接係提款卡
一張過

香港分行算係離岸定本地銀行系統?

冇喇我過多一年都畢業 係啊我就係見佢取消左最低存款，唔知同開戶要求有冇衝突 唔該哂你

轉一轉好難咩

不過 citi d 人做野好慢

本身約左星期一中環開

已經係轉完再轉再轉

Priority而家冇最低限額，但係迎新優惠要50萬先有
同埋唔買股票半年會扣100（股票戶口可以cut)

唔係難，係轉一間又話中資係大股東
其實有冇邊間係放心用，又可以抵制

所以 cash is king
間間銀行都有同大陸做生意 ga 啦

照幫佢地開, 之後凍結晒佢地D戶口

當初為左睇女先去開account
開左成年一個靚女都未見過

所以我諗無話絕對安全既
只有 高中低 風險程度

10點半等到11點半
11點半開到12點半
宜家去食早餐

因為要有一個好優雅既服務感覺比人，太急會比個客有壓迫感
隨非個客趕時間

花旗香港發出新聞稿指，將取消Citibanking理財及Citi Priority的低額結餘服務月費，此前Citibanking理財用戶若每日平均總結餘低於1萬元，將被收取60元服務月費；Citi Priority用戶若每日平均總結餘低於50萬，服務月費將為120元。至於針對高端客戶的Citigold 、花旗私人客戶業務及國際個人銀行服務，每日平均總結餘要求及服務月費則維持不變。

唔係取消咗低額結餘服務費用咩

落到分行佢又係同你入過晒啲資料（唔係專做開户果D分行）

好on9 要即時唸埋網上銀行帳戶密碼

really？
有得打電話預約？
窮撚一個

逃生門已開

Avios 好難用

佢好多表要賣填
因為係美資公司
好多野要declare同簽

佢官網係咪無相關既開戶條件個d

日本是困難

唔好幫襯坡狗

咁HSBC轉哂過去先，叫埋老母。

6月開左

本身有citi出糧月月增息plan
户口夠50萬係咪可以自己上網upgrade priority ?
Upgarde左會唔會影響個出糧增息plan?

citi是離岸？

冇預約呀 我上星期去一個人都冇

一張相想打j打幾耐

你真係戇鳩㗎喎
寫明已成單一最大股東都仲要問
定係你係三毛呀 ?

佢個system有問題
即時開唔到網上銀行
要我搵多日去攞提款卡密碼

有冇人知citi debit card global wallet 可唔可以用美元網上買野
如果可以嘅 上網amazon 買野 唔使被銀行食匯價同手續費

連強國人都知要保障自己財產，就要走資去外國。
點解仲有咁多香港人咁蠢，死攬爛攬強國。
愛國係一盤生意咋。

開離岸最低要擺幾多錢？
淨係帶身分證同住址證明？

利申成世仔儲嗰少少新年錢唔想變廢紙

尋日去開户 的確聽到好多普通話

屌 公司D藍屍15號已經走去攞晒啲錢好激進呀社會垃圾不知所謂

818 維園集會見 純和理非

已爬文 星期一去預約先

撤資撤支
嚴打走資派

口裏説不 身體卻很誠實

但琴日我朝早去citi拎usd唔駛排

唔係
上online banking換卡喇

為何愛國唔用中銀

照佢邏輯 平安買90%未買埋個10%都仲係英資
hsbc而家已經深紅

恆生英國銀行長知識了

點解你個張同我唔同樣

最大單一股東唔一定佢話晒事
只要有另外兩個股東股份多過佢就得

咁可能個staff當時揀錯
online banking 有得比你換返master card架啦

但匯豐染紅已成事實

恆生洗唔洗轉 學生哥乜都唔識

美資Citi歡迎你，記得賺盡Cash Rebate

Citi Member-Get-Member推薦計劃
(推薦人需要為Citi Priority / Citigold / Citigold Private Client客戶) - Up to HK$15,000 Cash Rebate

Citigold Private Client (800萬門檻) - Up to HK$45,000 Cash Rebate

Citigold (150萬門檻) - Up to HK$10,500 Cash Rebate

Citi Priority (50萬門檻) - Up to HK$4,000 Cash Rebate

Citibanking (1萬門檻)

不過現已豁免Citibanking理財及Citi Priority®戶口服務月費。

為了讓更多客戶可以使用花旗銀行的基本銀行服務，花旗銀行宣佈由2019 年8 月1 日起，全面豁免本地Citibanking理財及Citi Priority®戶口服務月費。

基本上身份證及住址證明就可以

見下面個人戶口開戶步驟

指定分行(5點後繼續開放) - 旺角、彌敦道、中環會德豐、銅鑼灣

其他分行開放時間

樓上is rich

可以, 仲有最多 0.5% 回贈

大學生 準備轉，轉埋信用卡， 恆生好撚紅

你都要有50萬先可以開比你

係低過最低限額都唔收錢priority最低係50萬
而家岩岩取消,遲下低過50萬會唔會downgrade真係唔知

ATM 係提款 only
寫住 debit 先係

今朝中環分行無乜人wor反而

Rich
你應該係未取消月費嗰陣開
入左成200~500k

開左，一蚊都唔洗

恆生被匯豐收購左嘛

或者同老母夾份上Gold。

問客服啦

又係我出場時間！

我愛CITI

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

有無limit?

藍絲係呢方面真係好幫手

型

好想upgrade

利申 citibank忠實fans

我覺得citi 張premiere miles 好靚

應該唔會有問題。
驚就打上 hotline 問同搞。

In master we trust銀聯收皮

新版嗰張唔太靚

唔該巴打

頭先有兩個強國人開戶
差啲想屌鳩佢 叫佢過對面中銀開啦咪阻住哂

有朋友想開
問我攞推薦碼有冇人知係邊度搵出嚟

窮學生表示係佢開門就衝咗入去開咗個儲蓄户口0蚊都開到户 有身分證住址證明就得職員係度講好多人(特別係廢老)係隔離中銀提完款/攞本票嚟開户一講到錢做咩就唔愛國

同埋你個fd去開
俾你張身分證個staff登記

屌我遲左起身開唔切呀，呢個星期禁定美金出黎下星期早d起身去開戶口先

死廢老係咁柒
口裏說不

真係好靚

推薦人參考編號或電話號碼(如有)：

有中銀/渣打戶口 係咪應該fps轉晒d錢去渣打呢？

海外證券行 有冇推介

有影響的 但程度輕微 但都照做
始終中資銀行有的現金少左，佢唔可以借太多錢出去，資金考慮佢就要用同業拆息利率問其他行借錢

營運成本理論上提高左

有無最低存款額？

星期六旺角特快個邊唔比搞轉倉！

唔好同D藍絲講,自己走左資先算

走資最緊要快
9月人權法+放風暫停關係法就遲啦

呢排去緊CITIBANK都勁多大陸人, 好多都係美金交易, 之前去仲有條友叫我幫佢換美金, 話建行舊版美金唔收, 都白撞既

10k USD or HKD?
開戶門檻or最低戶口存款

有呢張重使唔使轉

Citibank表示咁多年從未見過生意係自己走入來

Standard chartered以前係由standard bank 同chartered bank合併而黎, 一半印度, 一半英國

我個張提款卡黎你呢張信用卡

我又開

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

有冇網上申請架。。

我張debit 卡從未用過, 得0.5%

唔係好明如果咁做既問題喺邊

冇

有仲多三百
不過都要再落行搞

點解咁多人開citi戶口?
有咩作用?

CITIBANK分行得好少, 呢兩年仲越開越少, 有啲根本唔係本區既人都走左過去, 沙田分行咁細間, 平時都已經好多人, 莫講話而家

下，如果我係三毛就會稱匯控係中資啦，你真係衝出黎柒
平保得7%，我俾多3%佢做一成，咁其他九成stakeholders係邊堆? 你知唔知呢間野股權有幾散。

唔緊要呀，你係度屌贏我，你都改變唔到別人睇法，至少未見過一份報紙寫大貓唔係英資，甚至叫中資，你搵到既我做你契弟奶你鞋底

Citibank方便之處係為你打開走資大門
電匯免手續費呢點好吸引
開個離岸證券戶口，匯錢過去先可以確保資產安全

頭幾個月好似多啲

免手續費只限於Citi Priority / Gold

高雄市民搞緊罷免韓國瑜

如果我遲啲過日本 係citi過錢去日本唔洗收手續費？

開左Citi priority但cash out哂做美金食唔到個月月增息plan同keep $200k

開離岸證券戶口
香港特區護照已經可以開First Trade之類嘅美國證券戶口
資金完全離岸

你唔買股票純粹存錢係果度都無話唔得

一直用開citi
上年轉埋gold

其實走一個大客，開一千個細户都幫補唔到
上面走到癲

係。

點睇都係啲支銀走很最多

就咁, 作為分行RM就唔理得咁多, 總之開到ACC有DEPOSIT就有PERFORMANCE, 一日未死都要開飯架係咪先
上面走到癲先係攬炒既開始

一次可以過幾多？用app就過到？

如果有筆7位數既錢 想由中銀轉Citi點轉最好
唔想蝕任何錢俾中銀

宜家印都唔駛印，微信督個數字就得

港紙 依家FPS一日轉到一百萬
幾日KO 啦

eBanking 網頁版同 app 都得。
上限每日港幣一球或等值。

以防萬一攬炒時仲有美金用

支票，或者 FPS（已登記戶口每日上限港幣一球）。

Cheque

上網開啦
有多幾百蚊送

一係分幾日fps
一係匯款（慢免費果隻）250+Citibank account number（唔同行要加分行號碼250之前試過過唔到先知要加）

記住攞埋referral 復惠呀！

FPS

管理層大部分係咖喱佬

818, whatever it takes!

唔係
果個時間係atm黎

蠢左 冇係網上申請 但本身有信用卡係咪唔算新客戶

818, whatever it takes.

好多大戶唔用citi?

預約左星期二

唔差在畀埋畀大家。

聽聞有d香港人要定期去印度開會
跟住哥面出入，都有保安跟住

D錢留係大陸都係比人共去買股托市

上面既意思係GOLD/PRIVATE客？
咩事走？

大家玩盡可以開張cash cheque去櫃台攞錢

型撚到

Citi 個app 成日話你錯誤！

但好似唔夠50萬，會跌返落去Citi banking?
(我打去hotlines問)

大戶要切脂，我諗間間行都會有呢個問題

門檻 HKD
0 / 500,000 / 1,500,000

好在早排開左姐

如果想申請信用卡，要帶三個月，即三張糧單

我都想知

我後知後覺

GOLD/PRIVATE有離岸戶口喎，一般人夠用啦
我以為收到國家指示，要去中銀補血

得係得
但係佢平時個fx rate都唔係好
係呢排有rebate

上個月冇咩人時已開

好彩一早開左

千色隔離？

純粹係啲大戶覺得香港都開始唔安全

無影響, 兩樣野黎
不過priority好似都無乜特別

冇錢開priority

2年前已經開左。不過個陣係見用佢出糧好多回贈先轉 不過都係信美國佬好

點都好啦
窮撚散戶仔目前best choice 一撚定係Citibank/citi priority

匯豐個張好7 想cut左恆生

普通Citibank 都屌打其他銀行

我見惠豐分行一個人都冇

股價跌成咁
大戶睇到咁淡
知咩事啦

初出茅廬想知開citi有咩要求

今日有開？

我都唔知priority同普通果隻有乜分別，一樣係排慢隊
佢之前叫我升都無理佢，而家唔洗理最低存款，隨時走

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

有呀 地下個層開到9半夜晚 我上星期都係係到開

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

估唔到依家連星期六都開足全日

點分自己咩grade

根本唔關錢多錢小事
係香港人嘅事

等中銀唔夠現鈔再等佢ot運錢借錢做番夠條數
而家就咁轉只係過數字上對中銀無影響

放低一蚊

我都打算咁做
買賣外幣0%差價
電匯免手續費
再開個TD戶口，匯嗮過去

匯豐運籌卓越我覺得靚喎
btw 匯豐柒點解要 cut 恆生

開戶口果時可唔可以唔用現金/支票 即時轉數快入錢落去

離岸網上開戶就得？

開戶口果刻唔入錢都得

無事喎
係入去嗰下load得慢啲

有Citi信用卡會唔會需要文件少d?

最低存款要求係幾多
最cheap個隻出糧戶口

我係匯豐垃圾卡銀色個張因爲匯豐係出糧戶口 恆生係草錢已經轉哂去citi

唔使，除非想賺Cash Rebate

Citi Member-Get-Member推薦計劃
(推薦人需要為Citi Priority / Citigold / Citigold Private Client客戶) - Up to HK$15,000 Cash Rebate

Citigold Private Client (800萬門檻) - Up to HK$45,000 Cash Rebate

Citigold (150萬門檻) - Up to HK$10,500 Cash Rebate

Citi Priority (50萬門檻) - Up to HK$4,000 Cash Rebate

Citibanking (1萬門檻)

不過現已豁免Citibanking理財及Citi Priority®戶口服務月費。

為了讓更多客戶可以使用花旗銀行的基本銀行服務，花旗銀行宣佈由2019 年8 月1 日起，全面豁免本地Citibanking理財及Citi Priority®戶口服務月費。

基本上身份證及住址證明就可以

見下面個人戶口開戶步驟

指定分行(5點後繼續開放) - 旺角、彌敦道、中環會德豐、銅鑼灣

其他分行開放時間

有無懶人包citibank係要開咩account?

可以唔入錢住
同佢講之後fps轉錢入去

淨係身分證就得

宜家好似取消左

如果已經有英國 英超銀行普通戶口
算唔算已經有離岸英鎊戶口

citi priority 幾錢minimum

明智果張好血紅
我運籌上卓越再降返明智
三張集齊哂

係咪要有50萬先開到priority？

窮學生冇錢呀

一開始開戶升左我上priority

英國本地銀行當然係離岸

我想問佢迎新新資金同SI要keep幾耐？
佢講過但我唔記得左
8月中果時開戶

點解開戶？有咩著數

家人工作關係住大學宿舍，今日拎齊住址證明諗住開戶口
點知佢話住宿舍唔批問我有無其他住址證明

官網睇條款啦

下邊果張我都有

網上填定資料預約開戶
最後一步㨂用戶名，填咩都唔啱...

打熱線又無人聽，有人聽又要轉線
CITI的CS & IT 真係廢

想玩撳錢既，唔應該開priority
你撳完錢，轉頭又入返銀行系統根本無用

開最CHEAP果隻就得，玩完隨時放返入去再升priority都得

有無咩最低存款額

我本身有信用卡有e-banking
鳩開左一個用戶名之行到開戶口會用返舊果個

咁我得閒就儲一筆錢 匯過去
最多有咩事就飛英國

事旦填，去到又要再揀過，冇得用返
個系統廢到冇朋友

係咪有150萬資產就開到離岸？
普通打工仔

講到錢 個個身體誠實

上月開戶開埋股票戶口，半年內取消有冇手續費？

想問下既然身份證就開到
咁一開就開普通同priority有咩分別？
佢都唔知你係咪真係有50萬

屌禁錢又偷步開戶又偷步

用左十幾年

我已經撳晒啲錢出嚟咁濟
恆生戶口得返少少錢
咁仲洗唔洗特登去citi開戶？
本來係諗住之後每個月出糧就撳晒出嚟

同埋依家係咪唔洗住址證明？

美國證券戶口，已經離左岸。
我用TD網上開到，upload返身份證、地址證明ok。

本來好地地申請完轉數快之後登入就錯誤一直錯 刪app再裝先用到

留名，本身用開citibank，但得40萬cash。
係唔係用你呢個方法？

我次次打上cs都好快有人聽

冇 我上星期開戶口 琴日取消左股票戶口

美資銀行IT點解咁廢...

一開冇分別 但唔知幾多月之後冇50萬存款就變普通

你係咪Gold有專線？

買賣外幣0%差價
電匯免手續費
好似新開戶先有

唔係呀 普通咋

Citi做有冇2雞一個月?

求答

洗唔洗落行取消？
開果時話一定要開埋
但有朋友可以唔洗開
話唔用半年收一百蚊

匯豐、恆生都唔算多20-25%左右！
中银、東亞等死，借起碼4、5成⋯⋯

好似得

想開個出糧戶口
想問月月增息呢樣野有冇限你人工要去到幾多or戶口要有幾多錢

頂，我用左好多年返而無？
慘情，再搵下方法先

Citi bank 定 scb 買股票邊間快同平？

點解我去排隊，佢叫我返屋企預約咗先好過黎

我等左15分鐘就走
即刻上網填好晒book埋時間去見

有 Citi Priority 要求都唔會開 Citi Priority, 一旦全提美元, Citybanking 會方便 d

第一間奶一帶一路

開firstrade 仲有用過開citi
有咩事港爆，citi入面嘅錢都係得香港政府保障
但係firstrade嘅錢係美國政府保
轉錢入firstrade就係香港銀行體系抽錢撤資
等佢冇咁多錢借比大陸

of course
同埋佢個月月增息計劃係好吸引

點樣由獅子轉錢去渣兜最方，轉數快limit左得$10000

便*

轉數快最多係可以100萬, 只係default 1萬, 要加大唔知使唔使落分行

兩樣舊客都有

恆生盤數同匯豐分開，
但一旦匯豐出事，因為同集團關係，
一班盲毛都會因心理擠堤埋一份
同一時間恆生好似都係除香港外仲 focus 大中華

我打上cs取消
我個陣都係話一定要開埋

thx

btw有冇人網上開戶去到最尾要開帳號時，要輸入帳號名時卡住左？

定係唔洗咁煩，walkin就得

渣打大股東是新加坡呀

早幾頁好似見過個citisales tg
想做澳紙定期 見到quote我比tg

Ae J.P. Morgan etc

我落到去改極用戶名都話有人用
話今日system有問題開唔到ebanking

想問窮學生想申請戶口應該上網揀邊款或者排隊同佢講想開邊款戶口？ 未接觸過唔係好識

屌啦
6月果陣俾班撚頭屌我講平安係大股東
而家hsbc炒人啦，又有證明共狗乜衰野都會做啦

我有上網填表預約
多過5000冇得翌日拎到

我預約咗都要排成粒鐘

因為booking開戶都爆曬
walkin點會開到

開citi priority>過港幣去IB用成本價轉美金>再過去FT
不嬲都係咁玩

可能俾曬咖哩佬做掛

上網再Check好似要月薪3萬或以上？

same

而家本身冇咩人既 counter, 以後就好似 hsbc, sc, 恆生咁多人排

Ib係唔係最個月要比10蚊美金手續費

好彩幾年前，貪佢開出糧戶有里數就開咗個！

起碼citi 活期有月月增息，擺大貓痕身就無柒都無！

仲有股票戶口無存倉費，大貓痕身真係狗也不屌！

唔夠USD100K係要每個月比10蚊
不過你對HKD200K去美金
個匯差都已經cover到你兩年月費
同埋keep IB真係for你快速走資用
無謂為左果10蚊月費輸間廠

開股票戶口要填問卷，你乜春都答唔識冇經驗佢就唔開得

遲做好過唔做, 我以前1.5M已可開citigold

仲要印度佬做system

有冇開離岸?

冇, 買哂債券同債券基金

師兄係跌吉師兄？見到同樣的post 同樣的圖

早幾年已經用緊citi
穩陣派息又高

有人想問citigold嘅野可以tg我，citigold rm

tg:

really?

KT 分行

可唔可以share 依家citi 美元匯率係幾多?

citi D 員工幾正

特快理財中心

有無人講下開左Citi priority 之後會唔會開到離岸戶口？

拎住BNO 開到HSBC UK 戶口唔係仲好咩？

師兄 我頭先都呢度wor 背囊嗰個同埋前面條女都大陸人黎 兩個冇預約 扮有 citi班友又肯幫手開戶 diu

想問下Citibank 個外幣定期優惠點先做到？謝謝

但如果到時想匯返美金出尼用 但香港銀行又已經唔比禁美金 咁點算？

PM

點解既？

你有英國護照？

幫人問，啲錢擺唔擺得入集友？

唔得, 要citi gold先可以申請離岸
HSBC今日唔知聽日事...而家中共做手腳就迫到人走...

仲要係舊版

當然最好就citi gold 開離岸啦
但窮撚無錢，開普通citibank /priority acct ,
仍然係當下moment 最佳選擇

藍絲都係為利益 一係無腦

英國離岸如果驚HSBC有乜事就可諗Barclays
Barclays International Bank account都可以online開
啱啱submit咗，差寄certified copy of passport(要揾香港bank certify)同地址
min. £250,000就免月費，有cheque book同debit card

sorry係£25000

早排開左standard charter
得我都開返個citi 先

唉 好心班仲未醒既大人 企埋出來支持個運動啦
關係到錢就秒速自保....

股票戶口：無存倉費但有無其他要求？

想問下最低要有幾錢先開到

咁升Citi gold 係咪一定要meet 到1.5m 既最低要求？
其他國家既Citi gold 係咪都係等值HKD1.5m 既要求？

無

Citi Member-Get-Member推薦計劃
(推薦人需要為Citi Priority / Citigold / Citigold Private Client客戶) - Up to HK$15,000 Cash Rebate

Citigold Private Client (800萬門檻) - Up to HK$45,000 Cash Rebate

Citigold (150萬門檻) - Up to HK$10,500 Cash Rebate

Citi Priority (50萬門檻) - Up to HK$4,000 Cash Rebate

Citibanking (1萬門檻)

不過現已豁免Citibanking理財及Citi Priority®戶口服務月費。

為了讓更多客戶可以使用花旗銀行的基本銀行服務，花旗銀行宣佈由2019 年8 月1 日起，全面豁免本地Citibanking理財及Citi Priority®戶口服務月費。

基本上身份證及住址證明就可以

見下面個人戶口開戶步驟

指定分行(5點後繼續開放) - 旺角、彌敦道、中環會德豐、銅鑼灣

其他分行開放時間

可唔可以開USD ge acct? 唔想hold GBP

Citi bank開戶口係咪一萬就得

渣打網上開戶 一星期有卡

姐係開Citibanking一開始要一萬?

果兩個支那人無預約
自稱打咗去hotline
個新仔職員無佢付

Euro/USD/GBP ３選1
Checking account就有多好多currency簡

不過firstrade 創辦人係華人
可能暗地裡同中共有關係
私底下將美金運比中共都唔定

開完幾耐有通知? 開左成個星期都冇收過sms/email

電子貨幣加埋個樓市頂左好多

都係CS/TD最穩陣
IBKR雖然唔係完全離岸
不過開嚟兌美金都無壞
因為個價都好靚

但係我見上網預約得二十萬至五十萬比我揀

咁出糧戶口要幾錢星先開到

以前就廿萬
而家眾說紛紜唔肯定

一年內要有trade過或者有貨係到

姐都係唔可靠？

唔係做開business唔係好明你地講咩
但我已經有CITI戶口
係咪打去問佢係咪可以0%差額, 免手續費轉哂做美金?
轉左美金之後又點做?

台灣人
就算唔信佢，都信SIPC, even 執左firstrade，都有美國佬保障

priority 用家，你地開App見到換美金個價係幾多！！？
好驚趕唔切尾班船
同埋想問佢個成本價換美金係點計？
係咪幾個月後 現在買入價-現在成本價=差額 入翻去戶口？入美金定港幣？

睇完咁多種戶口
換美元係開 綜合理財戶口?
上面話firstrade好過 都唔知揀乜好

咁月薪最少要幾多？

咦 我冇填過喎

7.58幾 琴日唱左

諗緊開唔開 會買股票 但唔係渣打先係唔洗存倉費咩？

大陸班權貴係大陸微博帶曬風向鬧香港，自己就偷偷地落香港開戶走資班大陸平民仲唔知頭唔知路幫拖鬧香港

一樣

而家英鎊跌穿埋 9.5

無咩所謂 我買咩跌咩
唔係drop to zero 比人拎去做回血劍就得

個戶口如果普通存款係咪冇息

佢要糧單架話真係唔知要幾多，不過存款戶口冇乜聽過要糧單
一般黎講係可以開出糧戶口自己每月SI射五萬當出糧

citi tt 轉出免手續費
咁 td 收 tt 有冇?

你玩 cash 咁唔使開咁多戶口都得

中共不停報導香港反送中隨時會自爆! 因果由國!

弱智一問
如果開citi priority要50萬
係開左之後 再轉帳50萬入去? 定係帶50萬(現金/支票)去開戶

其實唔係好高息 je
大新先叫高

Citi 囡囡正

hsbc ebanking 登記渣打戶口再轉
一日最高 300 萬
未登記就 40 萬

開戶門檻係咪要50萬先得?

上網預約 citi priority
用到咁上下佢最多 downgrade 你
唔會收手續費

最起碼唔好科水比中資先
存錢係中銀=提供超低息資金比中共

買美金就入番美金
你個日買入價幾多就對番幾多俾你

迎新優惠先要 30000
唔夠都有月月增息
要求係每月結餘對比上個月增加 8000 蚊

開左再轉都得

唔係 我得4000

今日開priority果陣佢話有埋美元戶口
citi同FT都開啦
因FT係離岸

運動嘅贏家3M香港嘅代理商

網上預約開戶 都係揀Citi Priority?

係呀 雖然我係walkin

唔駛帶錢

仲有3M同迪卡儂

唔該絲打 咁預約咗先

你係咪用支那拼音
匯豐點會打成惠豐

無知一問 點解要開Citibank ac?

集友成立個背景係籌旗幫廈門集美大學

下個禮拜去搞 唔該哂你

惠豐中心

Citibank 旺角分行係惠豐中心呀聰明仔

正確 d 講
係而家做緊 promo
港幣兌外幣有成本價優惠
平左

priority 50萬冇咁多

其實一直以黎都有好多大陸人黎香港銀行開戶口

請問如果citi 用迎新個mid price rate 轉美金, 之後入CS international 好唔好?
唔肯定 citi mid price vs ib market rate 差遠唔遠, 同埋個sales 話匯美金到美國都係免charge..

成立係點已經冇乜關係
不過今次買方確實係集友大學本身自己食返唒....

同埋就算唔理收購方都好,佢個數據系統未獨立

開左用住先
唔夠都冇手續費

ib個rate係全宇宙最好
接近成本價咁制

citi果個好似係之後先退返比你

decathlon

呢樣真係 on9
脫離左中銀集團
但個網上理財仲係通中銀
睇到中銀 d 信用卡

新a/c 唔係中間價d兌換?

想轉按過去 但又唔想重新供過咁

好似得好少
你當無喇
好處係唔洗放錢係屋企，感覺較安全

priority先係

無講過要窩

如果將來想係FT匯返錢出尼 但果陣香港銀行又唔比再禁美金出尼 咁點樣拎得返儲左係FT 既美金？

0.01%

齊來走資

係 集友好on9 system仲係通支銀

唔駛本票之類？

唔駛

我唔係喎 我見係對番我買個價

好似係之後先回

100 fun

好似年尾先回
你記住你買個陣買賣價到時可check

回贈係優惠期後三個月，即係如果今個月開戶，就下年 31/1 前回贈。但係知唔知個回贈係計回贈當日個差價，定係兌果一吓個市價？我兩個版本都聽人講過

應該係兌果一刻個價？我聽有人講係回贈日個價

明天見

大家都將錢射去美國既broker，怕唔怕執左無保障？

開ac後1個月內入夠50萬再keep住1年
就可以拎埋佢個迎新優惠

TD户口係hk定international 開到？

TD HK，問過資金一樣離岸

唔夠50萬
普通戶口升唔升上Citi Priority好 ?

個銀行女職員

MK@17Aug 1857

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

最低級既citi 戶口有無得入美金

中銀轉完美金想轉去citi

可以開埋美金戶口

中環砵典乍街果間好7
3個counter 3個都係7

係咪即是綜合戶口就得

普通戶口係邊個
淨係見到有citi gold 同Citi proirty

818！

花𣄃

Citibanking

上網無的

Citi Member-Get-Member推薦計劃
(推薦人需要為Citi Priority / Citigold / Citigold Private Client客戶) - Up to HK$15,000 Cash Rebate

Citigold Private Client (800萬門檻) - Up to HK$45,000 Cash Rebate

Citigold (150萬門檻) - Up to HK$10,500 Cash Rebate

Citi Priority (50萬門檻) - Up to HK$4,000 Cash Rebate

Citibanking (1萬門檻)

不過現已豁免Citibanking理財及Citi Priority®戶口服務月費。

為了讓更多客戶可以使用花旗銀行的基本銀行服務，花旗銀行宣佈由2019 年8 月1 日起，全面豁免本地Citibanking理財及Citi Priority®戶口服務月費。

基本上身份證及住址證明就可以

見下面個人戶口開戶步驟

指定分行(5點後繼續開放) - 旺角、彌敦道、中環會德豐、銅鑼灣

其他分行開放時間

喔 即係普通citibanking 一定要去分行開 仲以為有得網上搞

星期一開咗 , 排咗我個幾鐘 , 開戶又一個鐘

Citi Priority 卡有冇實物相

開到 , 星期一先開完 , 一蚊都唔洗入落去

即係點我見戶口已經有美金

謝，了解下先

唔關級數事
都係開個綜合貨幣戶口

呢個 post 圖片入面有

邊撚紅，匯豐先係
小學雞唔識就收皮

呢種post都有3 毛，連恆生做咩都未知

是咁的，有班香港人寫咗封信多謝支持民主嘅韓國人

麻煩各位幫手retwt，盡量令多D韓國人可以睇到
留下CM支持下啦

係咪普通大學生都係應該開Citi priority?

星期一先喺觀塘 walkin 開 , 不過連開戶搞成兩個幾鐘

[url]巴打想開戶可加我TG 我會將全數Referral fee 捐俾義士 Tg:gintonicwithlemon [/url]

破7之後 睇緊去7.5
你身家冇左5~10% 走唔走?

如果申請咗 citi, 可以 citi hk <> barclays 咁轉錢？
同喺香港用到 barclays atm 撳錢？有冇額外 charge?

王冬勝

開戶口關你學唔學生咩事

因為唔夠錢

咁你應該問錢唔多應唔應該開 Citi priority

priority 雖然要 50 萬存款額
但係佢冇低結餘收費
即係就算你 keep 唔夠
佢最多都係 downgrade 你
所以可以用住先
佢唔搞你就可以一直用

唔係中東佬咩？

唔該曬

美國有SPIC保障

50萬

開左citi戶口 最佳方法 囉美金現金 咩方法最好呀

借位

［超緊急］818大遊行 幾時死線？

網上預約有server error

0.53

留名
準備預約開戶
順便搞埋射倉

記憶中係英資
但重放係中東
當個個都食大陸條水果時佢走左去印度

又話要全城撳錢

以為你得0.53

同問
有無人清楚可以答下

唔夠錢幾耐會downgrade返

三月去開時，全間分行得我一條友開戶
手足，去開戶順便睇埋佢送里數嘅迎新優惠，都幾抵

幾時先肯係天水圍開分行啊
想入張票都要落屯門元朗

Hkd

獅子可以FPS一球

大貓有一球。
不如開離岸。
受當地存款保障。

好快變成「已成為」

咁都無200000個簽名？

有一球既話其實係咪去hsbc開離岸好過citi?

走資呀

DAI GA NGO HO NGO GAY DUCK
NG DAI SO KIO
1. SING LAP DOK LAP DIU CHA WAI YUEN WUI
2. LAP JIK DUAL PO SUEN
3. SIK FONG YI SEES
4. 7 PO LOK TOI
5. JING SIX CHI WUI SUNG JON NOK FUCK

HONG KONG NEVER DIE!!!
818 ARRRRRRRRRR

普通啦，買股票真係好慢
app load 勁耐， 網頁版又load 勁耐

之前用開致富價，落單，查單，改單完全唔洗load

5萬事頭婆就夠。
咁就有當地P戶口。
又有事頭婆存款保障。

窮撚開個 citi priority, cs國際版/td美國版 就最平做到離岸

我唱晒美金留返少少生活費同做si

CS? TD? 求指教

知唔知有FSCS 同 Ring-fencing

屌 我去上環個間唔比我開
話要有五十萬
又話咩上年11月取消左citibanking

無
跟Isle of Man

7%叫咩大股東

Btw
Citibank 係點打入香港市場的當年？

睇樓上各位巴打所講
即係Citibank 渣打
都唔使最低存款就開得戶口？
唔該晒

我星期一喺觀塘開 , 佢話冇最低存款喎

記得以前叫萬國寶通銀行

唔好意思借個位.

原圖既少女, 係孤星淚入面既Cosette. 孤星淚係咩故事, 大家應該都知, 唔知自己google.
留意左好多文日, 我地既文宣其實可以利用唔同地方既文化,
加以更改, 達成更大效果. 要同全世界We Connect, 要活用唔同地方既文化.
孤星淚, 係歐美社會一定知道既title, 亦容易勾起佢地既共鳴.
大家不妨諗諗之後既文宣, 要更加creative.

麻煩大家幫手forward去外國網站或者FB,
喺澳洲同法國既香港支持者受到大陸人攻擊之下,
呢張圖就係我地對外文宣既最佳利器.
當年南斯拉夫內戰, 打左幾年, 國際社會關注但唔出手,
最後係一張『薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉』既照片成為轉變關鍵.
羅密歐與茱麗葉既標題, 引起左歐美社會共鳴.

818，維園見

[文宣] 發夢之歌: 自由之旗・自由之民, 一首代表我地理念既歌.

星期一喺 citi 開咗 , 冇最低存款

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

thx 巴打
但開戶個時洗唔洗存錢入去?
同埋citibank 個apps ok嗎?

開果時唔洗
個app iOS 13用唔到

我嗰日拎兩皮去諗住開戶 , 最後一蚊都冇入過落去就開到 , 個 apps 都幾好用 , 簡易唔太複雜

50萬就算
不過廿萬美金我而家係渣打定緊期仲有5個月
搞到而家心大心細到底開唔開好

而家只係要射25k美金過去CS有用，剩低已經全部係渣打
除左出糧用已經轉哂美金
為左慳個一次匯款費好似唔太箸數...

個張係咪8蚊一厘？

Citi bank 可以係香港代辦美國citi bank 開戶、不用親身到美國。

有usd 250,000 就可以

半年前開左citi bank private client

多謝解答

Citi如果搞離岸要自己親身過去一次簽文件，自己最好先check下嗰個地方接唔接受非國民開户口。
用美資broker都係等於離岸户口作用。
都係嗰句，換美金保平安。

係一位蘇格蘭人開

有冇得開離岸戶口

有$$$就得

有，可以

巴打開左CS?
開完幾耐要入錢？
我都等緊定期，仲有三個月

唔係信用卡呀，去開戶口轉d錢過去，同埋整埋做出糧戶口（其實用你自己另一間銀行戶口整常行指示，每月轉賬過去) ，冇消費都賺到里數

唔好意思想問下見到citi個網可以網上申請，
請問係咪搞完都要落分行搞?

係

轉錢都有厘數袋咁cls

有呀 因為係新資金

英 + 星加玻

轉美金？

買兩邊是常識吧
話晒都算係係香港野
但經濟上俾中共人連住春袋

你都可以用citi wallet 唱外幣放入去

頂，我都預約左，下星期六喎。

我問過Citi，SG係OK嘅，你可以開户嘅時候再confirm多一次。

8000股中電轉過去當唔當50萬比Priority

反而想知點chk返自己仲係咪priority?
有2日唔過50萬

可以

賺了35000里AVIOS , 換了下年去東京返程機票

Citi gold
有人要referal可以搵我
我好似有1500超市現金券
比返哂你地
香港人 齊上齊落

我都係!屌佢老母

我想開戶 可唔可以contact我

我係開左CS國際但都唔知係咪真係成功開左
開完已經可以即刻login同填張W-8BEN

我個25k只係做左七日新資金定期
所以黎緊呢個禮拜就諗住射過去
至於幾個月個d就隨緣啦....

今日旺角係咪都開？

淨係開出糧普通Citibanking得唔得？
窮撚冇咁多錢

轉出去要比手續費，citi 收貨唔洗

轉夠50萬等值好似有現金券回贈

屌個個男人係咪藍絲

要落分行

你話股票射貨佢就識幫你搞

睇曬成個post有啲混亂

1）咁究竟而家去開戶喺咪淨係得priority同gold開？2）開priority果陣喺咪一定要有50萬/20萬+每月5萬？手頭得20零萬港紙。
3）priority有冇美金戶口？出糧戶口係另外開？月入35k

Sor排版亂咗

citi bank普通戶口(not priority)係唔係1萬都開得嫁

窮撚一時三刻無20萬現金開citi bank

恆生係HSBC旗下子公司 HSBC紅咪即係恆生紅

講過哂啦，又話睇哂

gold / priority / citibanking
1,500,000 / 500,000 / 0

開戶唔使即入錢
priority 唔夠錢唔收費
但有機會 downgrade

有綜合貨幣戶口
出糧你要優惠咪開月月增息
唔要咪用返個普通戶口

0 呀
8 月起大部分銀行已經取消左低結存手續費

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

未合併之前係好過匯豐，恒生銀行一向行香港方向

匯豐銀行中資定係外資？？

唔係合併
係被食

睇你點定義囉
上市公司
股東咩人都有
如果用成立果陣計
當然係英資

因為港幣backup

講咗好多次可以開citibanking，冇最低結餘

開渣打得唔得？

正

citibank真係咩層面都用到

普通用戶無最低結餘收費

MasterCard debit card
銀通提款無提款限制
最低$100 無信用卡用戶可用 網上網物功能可開關

有錢開citi priority
電匯免費 方便證券戶口匯錢買美股

好有錢開citi gold
開離岸戶口

[突發] 花旗銀行取消本地Citibanking及Citi Priority戶口服務月費

一早有post講緊

夾hsbc可係全港99%提款機提款

同埋用埋hsbc mpf開個人戶口轉自選美股計劃

開完再㩒走d錢

除咗信用卡
好似仲方便過獅子

幫佢地禁d 出黎

唔做普通人生意？

仲要依家有轉數快
好多銀行間限制已經打破左

想問下最普通citibanking
可唔可以用si射$15000扮做出糧戶口
以後可以無上限買入港股免佣優惠
窮學生開唔到Priority

放返入去無意思
個個月出糧都撳多D,谷爆佢

我想問下我喺citi 做咗按揭，個mortgage link戶口有無級別架？
排隊有無得優先處理
想再開多個綜合戶口用

仲有global wallet
可以唱定外幣，之後去外國碌卡同㩒錢都扣外幣（唔駛再去百年排隊）

匯豐都有呢樣嘢，不過要尚玉（8球港紙）

由banking仔升上priority
我都未見過沙田分行咁多人

印象中 citi gold 計 mortgage

匯豐果張未出
同埋佢有講上肉係第一批
下年會有第二批

張藍色atm 卡好靚仔

你入幾錢開户？

窮撚申請Citibanking

果時banking仔用1萬
之後佢出左取消最低結存收費我就去升埋priority

咁我試下申請priority先，得10幾萬cash，驚比佢downgrade

唔夠20萬？

依家差唔多20萬

姐係我用其他銀行過數入嚟citibank到，都有厘數賺？

上文有巴話20萬加出糧都得

想問下股票收息citibank收手續費嗎？
我搵左陣只係見佢寫買入免佣但搵唔到收息收幾多手續費

代理人及代履行權責服務 代客處理現金收購及其他涉及現金的履行權責事項 14:
按現金總值收取0.50% (最低收費HKD/CNY30)

係咪呢一個？

搵到了

(14) 履行權責包括認股證兌換、認股權、 現金股息、現金派息及紅股選擇、自願收購、投標出價或公開發售

不過只限新客仔

我個陣以為係

Priority好似變左最普通，沙田訂左佢打黎問我去旺角攞得唔得

去到佢叫我show SMS同個reference no. only

係咁就好

要500k
你唔夠，唔罰錢
但會down grade

但張卡靚仔啲 你又可以繼續用張靚仔啲既卡

唔知轉按去citibank好唔好?
層樓仲有3球要供
而家供緊個息率2.275
轉按個息貴少少但有回贈

中環分行現在無人

citi bank有冇外幣儲蓄， 離岸對我太難。

citi做緊咩rate

之前係hsbc 同Citibank 兩個揀開户口，但係citibank得咁少分行....最後揀左hsbc

hsbc 不了

得番mpf仲喺個到

唔知2.375定2.475

mpf轉邊間好

我自己個份就轉左宏利

揀間可以冇港股同中國就得

Thanks bro

之前見有人話開Citibanking
三個月住址證明要正本 唔接受電子單自己印
宜家仲係

上個月轉左
H+1.24
capped at P-3 = 2.375
2% cash rebate
好似話借夠3.3m可以再靚啲

星期五申請
今日已經寄到
好靚

今日去渣打，半個鐘已經有幾個人嚟開戶口，多到要預約
我2月中去渣打開戶口都係15分鐘既事，仲驚你唔放錢入去

睇到最新話已經無%

好彩行動得早

你個名

可唔可以轉hsbc d月供股票過citi

唉,諗下諗下費鬼事理個廿萬可能都係開左好D

不過我而家企圖CUT唒佢3張信用卡,然後又申請番佢銀行戶口
唔知會唔會有問題

其實Citibank 好癈

有冇人知本身有citibank 最廢果個戶口
依架可唔可以upgrade priority

睇你幾多savings

我都覺得變左最普通，我剛剛開戶都收到priority嘅debit card，有無citi手足解答

今日walk in去左灣仔開
半粒鐘ko

而家窮學生佢都會開priority

係，早幾日去開得priority

今日有預約去分行開 都搞成個鐘雖然條友幾耐心咁慢慢解釋 但真係耐

今日去中環開
冇人
但搞左成粒鐘

網上預約左都要搞成粒鐘
walk-in都得不過好似冇二百蚊優惠

係咪冇戶口號碼？

真係睇邊間分行同你有冇佢信用卡

我有信用卡同去左間冇咩人分行搞

walkin用左半個鐘整好

無
卡個no同戶口號碼唔同

孟晚舟律師指被捕有違憲法權利 文件披露花旗、法巴涉案

最少都要500K SAVING + 50K MONTHLY SALARY

same here 想cut 卡 但又想開戶

無得揀

網上過數去citibank到底使唔使入branch code
google有d話要d又話唔使

account no由3組no.組成
第一組係bank code
第二組係branch code?
第三組係8位數字戶口號碼

岩岩開左窮人戶口
未見過唔洗排隊既銀行

雖然職員見我係窮人個面口係差啲
但都好快幫我搞店

統一
銀行編號 250
分行編號 390

啱啱開完搞左成粒鐘

真
Hsbc 中資化，負面消息多
其他中資更加唔會用
Citi 已經係「相對上」最好果間

試都FPS無入分行編號390都過到

卡同戶口都唔關事

25萬

花肥銀行
還錢！還錢！還錢！

問過d職員除左放20萬美金係香港開citigod
仲要存多20萬美金係離岸個邊。

要3百萬流動資金真係幾高門檻

停止挑戰市民底線
否則立即撤走資金

但citi有我個人資料 應該開戶快d??

有用佢卡應該唔使比地址證明
快唔快睇兩樣野
1. 佢 sell 唔 sell 你保險
2. 佢本身做野快唔快手

有冇仔細版原圖 同埋英文版

有佢信用卡都開左半個鐘至九個字
不過如果無佢卡就住址證明會高要求啲

上海商業銀行，原來係台資
長知識了

冇咁多錢

平行時空？派傳單個promo女女幾正
開戶staff全豬宴
可能我撞唔啱時間啦
開成大半個鍾都無靚女滋潤下對眼

見你窮人仲快啲搞掂趕你走咩

唔得

Citibank有冇信用卡推介

我今日開得左

應該好多人一聽上海兩個字就當左佢中資
btw 佢 d 信上款係會用台端

九巴卡

si講左幾耐

想做定期靚啲rate係咪要去分行揀
上網個rate狗也不屌
0.01%

*搞

你100%太少錢

尋日我去左荃灣分行開
預約左11點
坐到1點先到我

未見過銀行係咁少廢老，同埋客人既態度咁好

我落到場即場email原本恆生e statement 比職員

500K 都係0.01%

呢 d 不嬲都係落分行問

定期一定要去分行
HSBC 都要啦
係中銀呢d 中資野先唔洗
我就寧願麻煩啲都唔用

第一個月係0.01%要打落行你搵返開戶條友
六月尾做65000usd2.3%6個月諗住食佢開戶優惠
經理解釋話頭一個月網上未update你個戶口係乜grade所以全部0.01%

恆生：
DBS：

户口迎新 定期利息請PM:

有咁低咩？
港元做一個月定期都有1.4x%
好過做活期啦

我係喺citi 個app 度做定期

thanks bro

讀人學個陣俾人氹住咁開左張citi 信用卡
仲直接開埋銀行戶口有埋支票簿個啲
一直冇理到個戶口
宜家想過哂匯豐啲錢去citi戶口可唔可行？

咁做對「抽走大陸資金」有冇幫助？
想出一分力 見有個戶口唔想哂

匯豐轉帳過去咪得
而家跨行都免哂手續費

一定冇中資行果 d 咁多 ga 喇

理得佢…我用ib活期都1.63%
求其買隻債都4%up

要換美鈔先有用

好過無

即係我要開多個外匯戶口
再過哂啲錢入Citi, 想轉做USD?
聽日即刻搞搞佢先

你可以提完港紙後去找換店換
亦可以透過ebanking用電匯價買咗先，再落分行提美鈔

多謝巴打耐心又詳細嘅講解

而家多數都係開 priority 戶口
入面整個綜合貨幣戶口就 ok 啦

月月增息 同 通知存款 戶口有咩唔同？

最低 50 萬
唔夠唔會收費
不過有機會 downgrade 去無結存要求既 citibanking

Citibank成功終止撳錢運動

好classic wo ，依加呢啲信，香港冇人識寫了

9月30前做緊外匯成本價回贈，年尾回，不過唔知回幾多

渣打其實大部分收入係香港，跟住中國， 中東同第三世界國家， 英國冇乜業務， 支爆時一定冧而且英國唔會攬

美國國庫債劵

唉屌 約撚咗琴日開
唔記得咗
會唔會畀人black list

其實同citigold 冇乜分別， 生日送支酒俾你， 冇咩投資advice

掉落海都唔益死坡佬
成日背後插香港一刀

大眾銀行係馬來西亞
富邦係台灣

好彩一早開戶

可以買垃圾債

一路用開citi，貪佢少人唔洗排，依家個個吹奏，我以後點算好

呢幾日開左CITIBANKING
想問下 佢個通知存款 : 號 後面3個數字咩黎
我PAYPAL 想轉錢返黎 (USD) 應該入落月月增息定通知存款
個號碼要點打搞唔明

放心
citi免得過唔會叫你落分行
除非你去入checque/入cash

網頁先有得開成個戶口號碼
同你有冇開外幤戶口

citibank只係踏腳石

我去左網頁見到曬D NUMBER呀
外幣應該等於通知存款 ?
好奇怪寫得
港元月月增息支票儲蓄: XXXXXXXXXX 類別 : 支票戶口
通知存款: XXXXXXXXXX : XXX 類別: 儲蓄及投資

我出糧 DEBIT CARD 同平時㩒錢應該係連第一個
咁係咪我舊錢主要放呢到
但我WIKI話 儲蓄戶口先有息 支票戶口應該係冇 比人開票用 類別係咪掉轉左

另外我PAYPAL有筆錢 美金黎 想轉入戶口
應該入上定下呢 如果入下面 佢冒號後面3個數字又咩意思 洗唔洗入
如果USD入左落港元戶口 係咪會比人食滙率

岩岩出黎做野 望各位見諒 放工都收曬冇得問

開citi只能為左匯更大舊錢去美國

佢個支票儲蓄戶口有利息唔同其他行分開兩個戶口
usd匯款應該匯唔到入港元戶口（我冇試過咁做）
打去問下你有冇開外幤我只匯過同貨幣去戶口（美元》美元 ，港元》港元）

通知存款
好似係citibank global wallet嘅戶口用（但我未有機會試）

我約左星期六開戶, 之後有sales send wtsapp改約星期日, 有冇巴絲同樣情況?

可能太多人開戶
之前開仲有時間同我吹水

屌 好彩開得早

通知存款應該係綜合外匯嚟，最後3個number用嚟分開唔同貨幣
試過用Citi us global transfer想射錢入去，但佢認唔到個number，所以應該冇得用嚟收錢

sor
#如果轉賬貨幣和收款賬戶的貨幣不同，外匯將以當時匯價自動轉換並不另行通知。

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

佢開戶果陣無印埋張account no紙比你？
有成8定10組account喎
基本上係bank code+branch code+8位數字no
美金有分存款同支票兩個account
美金應該入唔到港幣account喎
應該會彈返轉頭？

你有開美金支票戶口?

開戶果陣佢幫我開埋嫁
不過我係開priority

你有無收過美金支票簿？

冇開到use saving，搵日去補返

我都想開美元支票
轉用美元交收

priority 會有個 月結單儲蓄usd，仲有個月結單儲蓄CNY

通知存款 係citi wallet

但香港paypal 淨係可以過港幣去香港銀行，
不如你儲住先，
遲啲開到美國券商戶口，離岸戶口再轉

點解我搵唔服務個欄

我恆生想過USD落citibank priority應該打邊個戶口number
我見月月增息係HKD計
好混亂

usd statement saving

英國巴有用開？

用開咩?

朱千雪太醒了

岩岩將citi全部卡cut哂
即時戶口都冇得login

但聽日又要去搞銀行戶口
唔知會點呢

citibank
我岩岩開左冇耐